What’s done is done 快快來補鑊！

依家我覺得畫面真係有啲難睇，平時我哋因為我哋嘅自律而聞名（eg. 救護車分紅海），但係依家我哋就相反block住旅客嘅離境出口。今次原意係一場和理非活動，希望可以同旅客講清楚香港發生咩事。但係去到依家已經演變成為一個癱瘓機場嘅活動，而留低俾旅客嘅印象已唔好。我知道大家想攬炒，想其他國家向香港發出旅遊警示，但係如果我哋可以仿效上次税局道歉運動咁，聽日喺機場向受影響旅客道歉，起碼佢哋條氣順啲，我哋文宣亦有材料去補鑊。有人可能會話我根本想攬炒，點解要道歉，同埋係個政府要道歉，唔會係我哋道歉先。我都知道經過first aider被射盲眼呢件事令大家好嬲，但係我哋都要聚焦喺活動目的上，而至於攬炒方面，我認為道歉同人哋政府發出旅遊警示係完全無衝突因為人哋政府係評估成個社會或者機場狀態而去評估對佢哋嘅國民有無危險，而我哋亦成功令機場癱瘓咗兩日，所以道歉行動唔會對呢個有關發出旅遊警示有影響但係只要我哋做多一步，去道歉就可以令受影響旅客條氣順啲，人哋會有一個好印象。每喺國際層面拉攏多一個人，我哋就更有利。

所以我哋可以做嘅有：
1. 真係同旅客溝通，實現返我哋去機場集會嘅目標
2. 同旅客心平氣和咁道歉

光

復

香

港

時

代

革

命